Aqui un video con algunas curiosidades de los animes de, Dragon Ball z, Full Metal ALchemist, Dears, Chobits, Saint Seiya y Evangelion.

Presento a otra creacion, a Minori con voz de francisca en loquendo